其實泛民班區議員係咪欠班黑警一句多謝

班狗欠香港人幾多多到我都唔識計
但佢地全力助攻泛民打低建制就係不爭架事實
咁係咪應該要咁多位泛民區議員去警察總部送感謝信
我就真係好想睇下班狗到時會唔會出來收信

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

撚狗~